一人一句軟件台/政事台/時事台精警妙語...

*softwarriors係自創字, 等於software warriors.

格式要求:
英文原句
廣東話自由翻譯
------ 原創作者帳戶名稱(年齡階層)
*註解

P.S. 歡迎高質素五毛參予呢個遊戲! 但記住唔好用殘體字喎!

唔記得講, 任何一個範疇(軟件/政事/時事)都得, 唔需要橫跨三個界別, 咁係呢度緊係只講時事台嘅人同事啦!